硬件撚討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(90)請睇#1卡關到2046

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

邊個1001唔開post

唔chur 唔知體質差

以前推唔哂張gpu
依家超一超d ram cpu gpu
就發覺

決定買多幾把風扇

依條上3000 要19 19 19 39@1.4

我用呢個version 打唔到數字上去 用貼上都唔得

其實點睇

R-XMP?

rxmp得了

cl17 理應上到
同埋oc 3200 冇可能上到1.4 v

即係咩時序電壓 我試下

17 17 17 17 34 @1.35~1.38

上面仲有一個選項

求救，呢幾日買左d件返去砌，但今日開機就開著到，不過3至5秒之後又跳一下再開過，然後不停係到loop，求救有無巴打可以解答到

CPU : i7-8700k

Motherboard : Gigabyte Z370 HD3P

Ram :
Corsair Dominator Platinum CMD32GX4M2C3200C16

Power supply :
Corsair RMx 650w

利申 底版同火牛都有著，但3至5秒就跳

17 17 17 17 34@1.38 入唔到windows

34>36

thanks

我睇FAST MODE 電壓要比到1.38先可以 16 16 16 16 30

auto係限左1.35V

試fast mode 先再用safe mode

3000 17 17 17 17 36@1.38 炒

hynix oc 3200正常要1.38

咩ram來

xpg z1 3000

睇來用番你果組cl19

我都用過xpg z1系列3個月 仲要是一代ryzen
都未見過咁既case

其實而家砌機都係裝windows 10？

岩岩改左 cl19 1.39

想輕鬆上win10

咁我係bios加番0.03V就得? thanks

dram voltage 可以直接入數字 不同cpu

Display port 線有咩靚野推薦？

唔該你

一燒即刻hang左機

睇黎得閒要換返定b die

用回3000了
可能你條ram體質差果種來

power 同 reset 缐插反左

機箱插底板既線

但我前三日都無事，而且我無調轉左插

重插所有野

都試過，連後備火牛都試過，都係一樣

你確定插齊曬?
之果排我第一次整，插少左CPU電
情況同你一樣

會唔會係塊版收左皮

lm

尋日老婆執電制時，壓彎咗我Xbox 手制個dongle

我開mon check dongle有無壞

當眾懶有型拉高隻mon

老婆忽然驚覺，你幾時換咗mon架？

屌，上星期先嚟咗部notebook,尋晚又黃咗隻mon

我有排唔駛買嘢

無事既 咪即係舊果隻 佢唔會發現既

呢排仲有野未買？

幻覺黎姐

我mon都未換

我老母尋晚走過黎問我係咪換左mon

老鼠未買呀

淘咗個laptop底殻打算鑽窿改裝

Mouse唔駛了，屋企有spare

同老婆講淘左個架方便拉上拉落

後面個櫃大大個dell盒收埋咗隻舊LG MON

講大話先係死罪

咁可以光明正大dual mon

諗緊dual嚟做乜

我都係主力打機

盒中有盒

經常發生

i am not the only one

Ryzen事？

應該唔止
Intel 都好似有freeze 但唔知有冇crash

一個打機一個上網

應該r6新版有bug

不是cpu事 intel都中招 ubi 既遊戲

係喎, 送for honour都未攞添

換左define屍
其實個內籠都真係幾細下

不過走線舒服
除左display card電 同 cpu fan之外
其他都收得幾埋

都冇人玩啦

冇隻game長命
除左rb6近年返生之外

課金有關公用 唔係唔玩呀

Xmp1 就上左啦窩... 明明 default 都係 c16

Ip 都無check過

我果隻垃圾上唔到

拎去保養喇
Xmp 上唔到3000

上到3000 19 19 19 19 39 @1.4

拎去換睇下得唔得 換到梗係換

Cpu 散熱裝得唔好

有咩藉口換

Xmp 上唔到

咁CL19係上到

隻 mon 買notebook 送架

膠爸卡買野

標 3000 cl16 用唔到你真係可以拎去換..

Ram 佢標明個規格係 cl16 嘛, 唔係咩?

買左兩個月球同老母仲有女女講舊月球黎
佢地又唔篤爆我

咁係C16

我無事wor

拎去保養真係咁難？
唔試下？

星期6先

你display 幾多度

我果時直接xmp乜都無搞上到架

打機1080ti長期70-75度

問下油耳先

再睇下點
尋晚燒furmark 燒20分鐘上77度都冇事

搵定單準備上代理啦

spec CL16-18-18 1.35V

你而家 19 重要加電壓

不過呢, 你有無試過將 cpu 超頻取消先呀?
會唔會跟本唔係條 ram 超唔到

我都無超cpu 全auto

本身用auto 就冇cpu事了

Asus bios 點搞cpu 超頻
我set x40 offset +0.35 拎佢變1.35
但入到機唔work
我用ryzen master 又work
另外就係個powerplan 次次要打cmd reset 先可以再改
有冇人知點搞

二代用auto放心D
asus offset mode 好on9下

B350m plus
Auto 都得咩

U 係2700

入offset mode
offset voltage >0.05v

2700真心不熱

但我見佢條數係 +0.05 係 變左 1.05

所以話asus offset mode setting 好on9
b350f 已經中過

我用INTEL都係

個電壓係教極都唔準

用APP教先正常

啱啱返廠，結果係粒CPU收撚左皮

MK define屍毒L

簡約風呀
nzxt 先mk

佢應該係話你本人

你之前唔係出MK買DEFINE C比巴打見到咩

認錯人啦

我話你係MK拎住盒define屍俾我撞到呀

人小小認左佢啦

佢上次咪認左

下次係硬件POST入面見到其他巴打尋人相認

蛇咬都唔出聲扮睇唔到算

咁好彩, 電咁多樣野 cpu 真係算最少壞

我覺得好低調平實, 點會 mk

睇返上面

基本上.所有xmp都未必起ryzen work

因為本來xmp呢樣野.就係ram廠針對intel黎整

除非有廠寫到明係為ryzen而設計

例如flare x個d

所以ryzen 超ram.最好手動set

其實ddr4ram 2400同2666係咪分別唔大
我見悠二d list平d就用2400 貴d既list就3000
好似冇2666

有D2400可以超上2666

諗緊買2400定直接3000
我唔超個d

買3000 貴少少 保值D 同埋會自動2666

會錯晒意, 自膠先

而家ddr4高頻ram價格同黃金有得比
十分保值

悠二同我講過 samsung 2400 可以直接上 2666 唔使嘥錢
咁我諗真係 9 成上到先咁出

全部都mk唔洗爭

求教學點超xpg z1 上3200

G skill新出個條鑽石黎

我Hynix 都得

佢果條cl16都上不到

睇你 review 有講, 不過都係唔多明.
我覺得 motherboard 都係原因

$7495
打機夠順？ 可以直播？

7代intel係垃⋯

出i5 8400
B360板

直接xmp

佢要埋直播
Ryzen啦
但1050就⋯

打機尚可
可以直播自己睇YouTube

果條而家有spec睇未

今晚油耳出山救我

留名卡關

唔直播呢 想要翻呢個價可以點汁？

你玩乜唔講
Lol又係叫打機
玩pubg bf5來緊又叫打機
畫質？
畢直？

汁？

Lol PUBG
7500樓下筆直
畫質中至高

Lol全高都得
Pubg就加夠9千

慘過卡windows

windows都裝唔到慘d
我最多唔超ram 一樣好好生活

咁又唔洗9千 7500都夠做

佢要中或高wor
仲要pubg⋯最少都1066當而加$2400
7500畢直

留名學野

又黎g4560

- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1390
主機板
- ASUS PRIME B360M-A $699 SALES
$799
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2570 SALES
$2699
RAM
- Kingston HyperX FURY DDR4 2666MHz 16GB (2x8) CL16 $1520
火牛
- Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU $395
SSD
- Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $449 SALES
$570
機箱
- Cooler Master MasterBox Q300L M.ATX $315

落腦場砌 SSD可以換埋M.2

求咁多位指教

家中配備:
Iphone
MacbookPro2016 256GB
Airport Time Capsule 3TB
(用黎做Macbook time Machine+router)

基本需求:
1. 屋企用電腦/電話睇片
2. Backup 相同片(電話同相機 <=1TB)
3. 公司資料(因成日轉location, 想可以網頁 access / app access & Storage)
4. 屋企主要 apple product e.g ipad apple TV

想請教下 應該買Synology DS 218+ 定用 My cloud 3TB 好?

同埋聽講 synology 遲d support homekit, 係咪仲方便 有咩功能?

應該要係#2 整個食雞list
唔想再答

CPU 8400
MB B360
Ram 8gb 2666mhz （有錢x2)
Ssd 120~256gb ssd (sata/m.2) 睇budget
Hdd optional
Power supply antec eco2 450/550w
Gpu 1066
機箱自己睇價錢 match 返size

咩牌子跟喜好

求2k 144
食雞list
畢直15k
俾盡20k

8700k
1070ti
Z370
Ssd
Ram 3000mhz 8x2
Psu 唔識 睇悠二搵隻650W
加多個d15s

20k而加先買到1070ti
當我無問過

其實冇睇幾錢 估咋

聽晚r6

等睇我又畀女鬼捉

定彈驚先

CPU AMD Ryzen™️ 3 2200G APU with Radeon™️ Vega 8 Graphics
MB Biostar a320mh pro uATX support 3 GPU
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
SSD Kingston A400 120GB SATA 2.5 SSD 7mm hight
PSU Gaming Storm power supply 500W

小弟第一次砌機，但唔知張list有問題定砌唔岩位，CPU風扇著，火牛風扇著，底板本身無燈（好似係），有重覆插過RAM無數次，有試過唔插SSD，有落銅柱（好似係，係咪MB底落鏍絲固定粒野？），試過reset CMOS，試過重新由頭插過，跟住說明書應該無漏，開機個Mon no signal，求救...
未過7日試用

有冇圖

1. ram只插第2條 ram槽
2. 試只插ram入bios

圖夜晚先有 sorry大佬

有機會bios 未update

amd同intel兩個平台

合適既ram timing都唔同.所以唔係一定通用的

咩叫只插ram? 姐係唔插ssd？我本身無顯卡，同埋未入到bios

顯卡
留名畀人屌

邊度砌？
而家試左淨上條ram去第二條ram槽度 不用上ssd先

請問右邊既數值如果想要自己入既話 應該跟邊一行
全部都跟Rec.

試左，一樣
我自己砌架炸

張圖睇唔睇得清？ 我未入到bios啊，都更新到？

你已有答案
拎去買果間鋪問下幫唔幫你up
唔得既上代理問啦

打左去問會幫到我up，但到果日就差唔多完七日，如果都唔得就碌柒

唔好諗住悠二一定幫到你

悠二之前大戰我條HYNIX

悠二敗北

希望佢今次可以戰勝HYNIX啦

咁要上代理
或出去搵人搞
唔做功課先

呢條咁似flare x既

adata 3600 c17 黎 買唔起flare x呀

插左cpu電未 我星期一砌果陣就係插漏左同你一樣情況

睇佢張圖插左

sor無追post追到咁落

batman

Front panel USB 無反應會係咩問題
之前用落都無問題
試過重插條線都唔得

業內人士稱，全新的 GTX 1180 將比 GTX 1080 Ti 更強大，但售價亦相對更加昂貴，將介乎 1000 美元至 1500 美元不等。GTX 1180 將分別提供兩款不同型號，8 GB GDDR6 記憶體時脈為 14 GHz，預計價值為 999 美元 ；至於16GB GDDR6記憶體時脈為16-18 GHz，預計價值為 1,499 美元。

同時，有消息提到全新的 GTX 1180 或會採用 HDMI 2.1 視頻輸出，例如可支援使用 HDR 及 120Hz@4K 顯示器， 相信能為玩家帶來更高清遊戲畫面。
By hkepc

終於買曬料準備自己砌
見之前d巴打講到ssd裝windows好似中曬伏咁
有冇咩要留意架

召喚巴巴爸

jm9 講緊個hdmi2.1可以做到4k 120hz , 又唔係張卡可以

斷hdd電/接駁
裝左ssd先駁番

張卡用hdmi2.1輸出

但唔可以用4k 120hz mon

睇黎我閱讀理解真係好差

嗱我淨係話貴架啫

黎緊想砌新女，搵左悠2條大機箱$7500既list

lntel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Gigabyte B360M DS3H
Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量 : 2
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

HDD我諗住用返舊既WD 1TB
想問下我一條8gb ram夠唔夠用，仲有乜可以改善
大細機箱又有咩分別
暫時淨係打PUBG

咁至少佢 up 到代表 motherboard 無問題先

出咗先講啦

呢期唔玩4k

玩notebook

最好裝既時候得隻 ssd 無其他 ssd / hdd 就無事

冇人用過計算器?

如果想買張1500蚊左右或樓下既display card
大家有無咩推薦？

細佬睇中左MSI 1050ti gaming
想問下有gaming同無gaming有咩分別？
主要玩Poe diablo3 lol
畫質唔係大問題 最緊要fps夠60

Power 550w
底版唔知 但係對上果張卡係Rx580

燒機80度
好驚

上16gb
M.2 ssd可以換更好

電腦大爆炸

咁2k鎖唔鎖得死144先

風冷？

240水冷

用hw64睇下真正温度

我開住ryzen master黎睇

550w可推到1070
Amd display card一向好食電
你話夠唔夠呢
Rx580好過1050ti好多wor
做乜換

又唔係1070以上
1050ti有平買平啦

我燒機d15s都上80度架
無事既

今日張顯示卡唔知做咩事風扇唔識著
玩左十幾分鐘發現升到92-93度 之後即刻開個software set番個風扇
咁樣十幾分鐘咁高溫度會唔會傷卡
個時同易家都無問題無crash

對上果張已經收左皮
咁買1050ti定加小小上1060 3gb好？

一加就1066
但rx580應該未過保架
乜事壞有無問過代理整唔整

油耳叫我咩都入曬

下面果啲都係Rac?

Set返長轉
試下燒張卡有無事

係咪用到98-99%就係正常？
可以用咩software燒？

其實我開頭都睇唔到

16 GB 數量:2

但係又問 8 GB 好唔好, 即係想用少 D?

其實無問題, 打機夠, 有需要先加囉

你淨入果5個數字+要上電壓

10 幾分鐘無事啦

早幾年自己砌左部3000左右既機

CPU G3258

RAM 4GB

MB h81m

GPU gtx750ti

其實一路都無玩咩大作 都係開模式器掛機 不過雙開唔到好慢

主要想加ram 換u 同埋加啲SSD

有無咩介紹？

無限畢直？

Really

岩岩run左次3D mark 無野發生好正常 係咪安全無事

講漏左

又唔係無限既 主要係想換少少 諗住i5

但最新一代i5得係咪要換埋版？

SSD用 intel 256gb應該都夠掛

最後都係用返ryzen master 超u

姐係無限畢直啦

I5 8400
B360
Xpg 2666 16gb ram

2000-3000左右啦

你本身用 DDR3, 基本上成部砌過, 唔打機留番張 display card

3000唔多夠
又要加ssd又要8400
用神u G5⋯砌唔砌到

asus offset

係呀 有諗過砌新既 不過真係好少用 唔想晒野

所以諗住換u ssd ram咋

咁用i5 4460呢 我記得嗰排係推呢粒

睇波算啦

Ddr3野唔值再去投資
除非你係4760k果堆

但你要救既加多條ram同加sata ssd都有改善既

有無邊把風扇抵買

都只可以咁

洗機 window 入ssd

要120定140？

120

油耳暫時敗走
擇日再戰

加油

我覺得 ok

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte H310M S2H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

留 display card & HDD

玩不玩rgb?

你重未明, 除非你唔換 U, 只加 RAM 同 ssd
換得 U 好多野留唔得低

可有可無，有嘅話唔駛 rgb, 齋紅色就得

再唔得換條xpg z1 3200 b die

其實咩板咩 U?

2600x c6h

我真係睇唔撚明個bios design 咁撚柒on9

btw r6 crash 仲未搵到點解
打左4－5場又crash 過

我diu

加多100蚊啫

更新完我未玩過zzzzz

想問多個問題.....
想問下點樣睇C碟係HDD定SDD...THX

C咪裝windows

明啦

咁加ram ssd算啦

Xpg z1 3200 係 *** b die?
咁得真係諗下換過條好d

直接上高頻小小

多數b die

adata ram 有 heatsink 封住, 唔拆開睇到?

asus bios 介面友善好多了
giga 果種先難用

同玩玩抽獎冇分別了

去油耳買指明要b die 再買個白汁腸仔飯walk in 餵佢食

都幾好

如果我用400w舊牛會唔會唔夠力？

Corsair既 但係model就唔記得左

同埋ssd down到120gb 裝window 就算

除左adata 冇rgb 仲有咩牌子推介

你自己會唔會日後加野上去

反正而家買ddr4 b die ram十分貴

gskill non rgb都有

要換既可能都係 3 5 7年後 到時會大換機我諗

所以我諗而家換i5 8400 8g ram Ssd 都夠掛

少打機真係 要玩既最多遲下換多個1060

換display 果時換隻550w 牛

超碼都要450/550

1條256gb ssd就黎唔夠用 諗緊買多條256gb定直接500gb好

好 到時換gpu 既先換埋牛啦咁

而家暫訂 i5 8400 8gb ram 120gb ssd

質素好就無問題，質素唔好高 w 都唔用
Up 唔出 model 當垃圾

500gb

純打機真係淨ssd 都夠

1tb

加少少上夠1tb

唔好買120gb ssd 真係好唔夠用

夠晒喎
利申用arch linux

Linux ssd 都唔洗喇

用緊煙條900p

仲有好多野想換
買左隻x62 買完個case先知機頂放唔到280mm
又想換埋rgb ram
試下1180又換 呢個一換又要換埋火牛
仆你個街睇呢個post平時有講開野都唔知點解比你班撚樣放到毒

想問下悠二呢個5000蚊砌機list玩舊少少嘅大作，好似GTAV, watchdog呢啲開唔開到高效？玩近期啲game，即係fifa 18, fallout 4, 2k18 呢啲開咩效先流暢玩到

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-A320M-S2H
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

下代直接攻頂就無問題

諗住8700k+1180玩幾年算 到時換埋執老母板
不過唔知會唔會出1180Ti

呢個係無止境既追逐
到時有1180ti, 新game又會set到有佢先行到ultra

而家用緊2k mon 寧願佢穩到144算 全唔全ultra對我黎講係其次

睇番應該係cx400先岩

敢問各位巴打
部機砌好曬
開機冇畫面 但部機風扇個d全部有轉緊
我直接底板個hdmi頭出個mon度
係咪咩都未裝之前要dvi/vga線出先得？

冇display card?

等zen2 再換板加機箱.. 1700 行2k 得100fps 左右

我以為未裝卡driver之前要經底板出
轉左卡出ok了
謝巴打

咩cpu

一定係ryzen

機箱有冇睇中邊隻 btw點解唔玩煙條

快d出黎澄清你係用intel

有內顯會有以上問題?

八代用2字頭板咪會囉

其實插4條8GB RAM同插2條16GB RAM有冇分別

插4條超起上黎難d 好似係

Amd 會影響speed
Intel 唔sure
但雙通support 暫時最好

Btw 想問下用16g ram 有無咩牌子介紹？

平啲最好

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte H310M S2H
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe

差條ram 晏就 就去買了

sx8200啦

買左3000ram 有d後悔

3200 c14無記陣個陣係$1800

如果2條雙面 die上ryzen 倒不如4條上

買條b die c17都好了
ryzen oc ram 不要追求低cl值

3600都係1860
我買果時

睇左測評又唔錯 咁ram呢

2666ram

CLICK入黎已經係走進一條不歸路

上3600啦

有埋RGB都係1990

諗住入黎係學硬件知識

你估唔洗夜交學費咩

這些機會

係咪4*8一定唔夠2*16好
想玩rgb但插淨2條槽好似唔爹唔吊咁

學費並唔係咁交

開頭同你一樣

淨係睇睇下

一樣一樣換

唔夠半年成部機回過哂

由上年暑假開始

1066>X52>機箱>RGB風扇>板CPU RAM>再換RGB RAM>火牛

黎緊可能換張1180

每個月都為部電腦打緊工呀屌

4條係靚D

但聽說難超D

我就2條就算

4條好貴

交黎買野比自己玩總好過比錢人自己冇得玩O既

我都係早兩個月前重新砌部新機先入黎睇下而家點砌好啲 之前果部用左4-5年 都好彩有入黎 唔入黎真係唔知有m.2 ssd
呢幾日睇睇下又想換野 但明明部機仲新

黎呢到係學卡關知識

卡緊r6

呢到究竟可唔可以BLOCK 左個POST佢

呢度有錢果D一步到頂
我D窮撚俾人毒到一件一件換
都成部換晒了

有人到頂咩？點解我入黎咁耐都唔覺？

膠爸

你到頂定義同我地唔同 傾唔到計

i5 8400
巴打唔好意思問多句
我記得以前砌機砌好之後要慢慢撞底板同display card driver
我裝完win10之後發現佢好似自己run好曬 display card又detect到運作到
係咪唔洗再裝定要裝多次d driversss？ (例如底板audio/lan/display card咁)

佢個mon好普通姐，火牛都係普通野，就算俾你今日買哂top of the line既硬件，都係要成日換，如果你執著要最好

Block 哂開過post 嘅巴打

Win 8 開始windows 寫哂driver 咁濟
所以咁方便
但如果用返佢本身個driver 會更好

Eg display card 一定要裝

Show Blocked User - 凌風

Block左無得笑啵

個個月望住個銀包苦笑

唔會
只要銀包冇錢

其實邊度有啲超頻教學 想乜都超下

1170+個2k 144 gsync mon
我諗要接近一萬蚊

2k 144 1180喎要

近一萬？
茶巴而加先下午1點咁早發夢
最少萬2呀

岩呀

4x8好過2x16

成日有人卡唔識轉 display card

佢底板出到畫面就多數 Intel 啦
用 amd g cpu 應該唔預用 display card

你買2k144玩LOL咋嘛 推到呀 射多D

我試過intel插完display 吉底板 冇野出

啱呀，咪就係咁交囉，識多左先知有咁多野係值得買

唔穩

2020年有intel discrete gpu
即係可以玩3i

LOL都唔穩

開盡就會唔穩

cpu ram問題?

開盡應該50%gpu都未用到

佢1070 LOL2k144我仲以為輕鬆

1050ti都輕鬆 4k 144 lol

除非用ryzen cpu

1080ti pubg 2k 144
都唔輕鬆zzz
開始見到佢整返好少少
之前未換U 7700K果時食果6-70%
而加2700x食張gpu 80-90
1180ti快撚D出啦

我A卡直接100%

最慘係明明用唔著 但睇到啲零件好靚就買黎砌 而家差ram就成部rgb

橙

認真咩
GPU用30% set 144會跳

扯夠100先滿足呀

扯得太耐射左就唔好啦
到時rip左張卡
我真係

i5 8500 vs i7 7700 ，大家點揀(打機)?

7代intel 仇人list 黎

8代

2600x好似贏7700k

筆直 3500，其中有啲零件已有
想玩Pubg 2K18 Rainbow6 1080p中畫質就夠，
有時需要直播/錄製片段
用緊普通Topcon 22” mon
其他冇咩特別需求

另外想請教埋巴打們H310同B360底板有咩大分別

想知個list 有冇咩大問題
有既請屌細力啲

之前用4440 750TI 其實都係打LOL 打下POE

其實粗粗地夠用

之後唔知點解個身好痕好痕好想換新電腦好想買1180同4K MON

咁岩我朋友有張970賣

索性8700+970用住先

不過8700仲要熱到PK搞呢樣搞果樣終於正常用得

又突登拆曬舊機箱D風扇轉落新機箱

又突登走落腦場買果D勁大風既風扇

現場聽唔算嘈,諗住擺落機箱入面應該岩岩好會擋住D聲,結果裝上去嘈到仆街,應該係同機箱D摩擦震動太勁)

搞左咁多野,結果而家無GAME玩淨係拎黎睇下AV上下網

各位巴打真係唔好比身痕影響到

新機砌完，裝完win10，唔知點解用一陣(少於30mins) 個畫面會freeze咗(就算開著部機，咩都唔做都會，但仲較到keyboard燈)
重新禁著個mon成個畫面變咗綠mon
諗住reboot
諗住reboot，禁完個reboot制畫面就熄咗，但mon，mouse，keyboard都冇曬信號
要禁實關機制再開先開到
有冇巴打知咩事

用緊咩箱同埋用靜音扇

但係我i5 8400 b360板尋日插錯底板都無畫面

有冇裝實cpu cooler
Display Driver 有冇裝

有時bios 會pcie 優先

除非冇插卡

cpu cooler實，禁過
display driver都裝咗
呢個問題係我dl緊driver果時先出現

裝hw monitor 睇下

原來係咁
我尋日掹走電腦清下檯面d塵，跟住手快插錯

插錯d 咩

無知一問 裝完要留意邊個column
我驚未裝得切已經freeze咗

r9 280好似唔多夠架推中效......

用緊呢隻

果陣落珍寶買見到佢SHOW左出黎

見到幾順眼無咩點諗就買左

本來好勁抽果隻我教到CPU 75度先撻著佢

不過啟動果下好似跑車開TURBO咁 頂唔順拆左落黎

而家用緊D垃圾風扇 裝左上去都係自我感覺良好(無咩用)

不過反而後悔無買RGB 底版 RAM

遲D可能會買RGB COOLER 同風扇

夜晚唔開燈果陣聽歌應該會好FEEL D

原本應該插display card個hdmi，手快插左底板個hdmi

望住條女 一路望一路諗 明明唔想睇到隻牛 點解要買rgb牛

睇temp

56度左右

成日都身痕
月頭想換mouse就上網睇 見到corsair隻無線滑鼠幾靚仔就上網睇開箱 睇睇下見到第二隻有得無線差電 跟住amazon一次過買埋塊無線差電mouse pad 一路又用緊corsair隻無線耳機 早兩日落撚左黃金買個headset stand 而家想入埋corsair個keyboard儲齊一套
唔知有冇巴打想要我隻razer mouse同keyboard幫補下細佬我

到freeze 果刻？

係，都係55,56度咁

如果真係同機箱震，搵報紙攝都解決啦

有冇spec
火牛唔夠電？

Cpu: Ryzen 5 1600
Board:ASRock AB350M Pro4 B350
ram:g.skill aegis gaming series ddr4 8gb
display: sapphire rx550 pulse
牛:cooler master MWE 500W
ssd: WD Green SSD 3D nane 120gb
hdd: toshiba 1tb

依家reboot唔到，會無晒mouse keyboard信號，但有電到，freeze定未freeze前都reboot唔到

死版

新版落地一日就。。。

玩無線叉電我覺得都係logitech好啲

但舊spec

買完我再睇logitech真係覺得正好多 但自己對呢個牌子一向都麻麻地
而且拎完corsair手感一流就唔再諗logitech

無知一問，舊spec係指咩

Logitech 有aura sync 既話應該幾好賣

有zen+ 仲出zen

睇你你指爪定掌握
掌握一定係g703 g903系列
指爪最好係細
一定係賊船

G903等緊你
利申：用緊加埋g560 rgbrgb

都係跟住fd俾條list砌

岩岩買502個陣feel到隻mouse好輕我仲要加哂法碼

點知比起其他mouse佢已經係重量級

但用落多幾日

打2個鐘頭機已經feel到隻手攰

好朋友黎

淨啪左個無線電落法碼位
無得加法碼好撚輕呀

依家我如何是好

絕交啦

絕交就梗，但部機無辜，可否救一救佢

拎單去代理問

我隻g603 個滾輪有時向下6兩下會自動向上6一下。半年拎去代理換左2次。好驚過左保護會再發生。
但之前用垃圾logitech 無線滑鼠用左幾年都無呢個問題。估唔到g603 會有。

同你唔夾呀

話說我都想買個耳機

無線就最好

Corsair void pro

我都係用開 logitech, 但發覺最近買既 mouse 都係年零個左制已經開始無咁 sensitive
例如 drag & drop 去到中段有時會當我放左

轉會啦

amazon做緊特價 連埋運費先700蚊

屌 我有日又身痕又唔想出街係HKTV 買左G413 加G502

G502都OK

G413真係同CHEERY軸有D差距 都係青軸最爽

果陣諗住買ROMER-G廢事嘈到人,結果而家成間屋我住曬

係HKTV買仲要貴D

其實隻g063 真係幾好用，除左呢個問題之外。

廢事搞啦

反正其實機箱風扇影響唔算特別大

應該都係同G703一樣
條軸貼唔實個sensor

哇
唔該ching你先

真心平呀! 先前睇中果款steelseries arctis 7 要成12xx.

newegg 敗家眼vega56 4.1k

冇信用卡呀DKLM

講到好難整咁

窮撚唔批比我

Tap n go 入夠錢

其實大把卡都整到

都唔知用咩standard on9
我張卡讀U果陣D學生卡黎 得10k
一個月碌得一兩k 我未畢業佢加撚到90k

總有D原因先唔批O既

Tap n go

今晚買客其他 中左落單

BTW 唔見NEWEGG有ROG VEGA56 O既

但見到有其他牌子唔洗4K

好多巴打身痕

唔知痕完, 有冇散件遺愛連登

你想要咩散件

古董650要唔要
免費都得

放係買賣區

我要d野, 仲未出
amd 7nm, intel 10nm
n卡 8k
phantex 新箱

比我張 hd4890好

放緊隻KEYBOARD

岩就義海價

有隻冇銅柱既機箱要唔要

想問一下大家

底板D螺絲可以係邊到買

依家用得2口螺絲去鎖住佢

好怕有一日會唔夠力跌出黎

比你講一講

我又真係走去開左個AC喎

gtr 同 cm 垃圾箱

仲有要可以 mod到usb 3.1 type c

我就俾晒女朋友既

睇過

呢隻

荼軸短帽

有單有盒

岩就夜D番屋企影相比你睇

用緊G610表示茶軸好正

咩板？

依家用緊LOGITECH G PRO

佢套自家軸同茶軸比

我都係鐘意茶軸多D

唔知係唔係未習慣

但可惜地方問題KEYBOARD唔可以有NO. PAD

gigabyte x470 ultra gaming atx

唔係 logi keyboard個軸真心廢

機箱應該有比底板螺絲

好似冇

我隻機箱係SHARKOON TG5

或者我今晚番去再搵搵睇下有冇

手感冇乜

但禁去個感覺好似比茶軸快

各位巴打，嚟緊月底想砌條新女，全新，Budget 15k，暫時有3個options，邊個會好啲

Option 1:
Mon 3k
Display 5-6k
Others 6-7k

Option 2:
Mon 1k
Display 5-6k
Others 8-9k

Option 3:
Mon 2-3k
Display 未知點 (繼續用住而家1050ti oc, 等1180?)
Others 8k

others 包 CPU ram MB HDD SSD PSU Case

期望用到3-4 年唔洗upgrade, 會玩下3A 大作，1080p /2k Low Quality 都可以接受

option3，用住1050ti

想點放?
真心有興趣

正常人換過機都應該會有一堆, 好似係

same

option3 唯一唔好係呢半年會尷尬啲，我預worse 啲可能年尾先到香港，成功買到。

呢個暑假比較慘，冇得爽打機，唯有返下工儲錢買1180/2080

lol去到4k都唔太食顯示卡

相信1050ti都無壓力

fps低好大機會 cpu ram唔掂

3啦一定係

一諗起上手用過KEYBOARD黎打J就無曬興趣

CORSAIR ST100 RGB - Premium RGB Gaming Headset Stand with 7.1 Surround Sound Headphone Audio - 3.5mm jack and 2x USB 3.1 ports

呢個拎黎充電用？ 唔買得唔得

油耳回收我部機親手處理

卡番兩日先

B die

卡左佢會幫我換b die 超埋比我

intel好似9月出coffeelake-R 8 core CPU 同 Z390

話說 ice lake 2020見了

delay姐

放心

部電腦放係廳打唔到j

d料咁貴等埋9月先砌機

呢個有燈既耳機座 想儲齊一套就買

你部機做咩

我自己ON9 冇開垂直同步

when r6?

冇計而家display card 仲係落唔到手

xpg z1 3000 去唔到c16

呢隻舊. 新款hs70

早幾日入咗隻過多兩個星期差唔多到

換個3200 b die上 3400la

3200c16止步

唔該ching你先

打r6 未

我係去3000 都要c19

堂ching呢

應該要換件

等油耳自己試

dun know

你仲未accept fd request

Accepted

未玩過RAINBOW6表示有D興趣

玩
可以組隊叫Team Hardware (唔打rank)

聽日買

2000fun std 118
其他version 就ubi store/ddsuper 一樣

係唔係108個隻就得?

Steam 買=大伏

即是買邊隻？

買緊steam卡

開黎睇吓先喇

買左289個個VER

依家下載緊

2000fun 買118

仆你個街

睇唔到呢個POST

STEAM係唔係有得退貨

有
拿拿聲退

300舊水太貴
買到gold editon

我買左year2版

Year3pass

個人覺得y2唔差
Y3 可以等特價買

Dokkaebi 果枝shotgun

兩粒

屌

早知唔買STEAM卡啦

見唔到個個回覆呀屌

買驚都卡關呀

DLLM

唔用mk14?

我直接y3 pass

一入黎又見到

你去打機啦

返緊歸

混分

巴打有咪一定同你講睇撚住頭頂

睇波先

換左1050後 無crash 過

1180我買唔起, 如果想要1160估計要等幾耐, 洗唔洗1年

部舊電腦成日打打下機自動熄機
部機都差唔多8年
想換過部機Budget 8000以下
用黎打機 主要gta,pubg,等緊fallout76

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400

Gigabyte B360M Gigabyte

GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5

AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular

AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

想玩rgb機箱 條list有冇野可以改良？

重未講, 你邊度放呀?

未玩過r6 有d興趣 即係去2000fun個網買最抵？

攞唔出7980xe Titan v 點敢認攻頂

頭兩隻1080p下中效無問題
Fallout76未出
Ram?呢

會收差住費
門市買
未係最底但無驚玩
就summer sales

仲想攻頂

有無巴打知點解我粒ryzen 1700係正常情況下都90度 係咪要補散熱膏

利申:用原廠cpu散熱器同埋個散熱器應該無事

Amazon個exchange rate

1 usd = 8.15 hkd

140蚊運費

買個耳機姐

有oc?

無超 但唔知點解咩都無開都90度 試過上到100度自己熄

又唔係我提出攻頂

Check 下搞d 咩黎
因為唔正常
Cpu cooler 試下再上

拆散熱裝多次

電壓幾多

已經重新裝返個散熱器都仲係咁
係咪因為關d膏溶得7788事

cpu 100%喎 係咪中左咩毒
同埋你拆完重裝應該要重新上散熱膏

原裝是高温

用緊Asus Z370-P 除左身痕仲有冇其他換ROG既理由

信仰

SAMSUNG 8GB (1 X 8GB) DDR4 2400 MHZ C17 X2

我上次上網睇個咸片
都偷偷地彈左個chrome出黎
扯到100%

認真問, 如果完全由零開始砌一部(我個到寛頻都未裝)
其實個成本係咪會高過我直接去買一部差唔多spec嘅gaming laptop, 然後再駁個mon?
其他post見到啲mon同GPU好貴, 以前都唔係咁

budget 25k左右, 本身想要呢部

再插呢個mon就差唔多

扣埋mon個價錢, 砌唔砌到部spec唔差過佢嘅desktop ?
唔該巴打

脷伸: 認真唔熟硬件, 上一次砌機已經係xp年代

但換板好大工程 諗起就驚

18k list已經好過呢部laptop 仲有錢剩月球老鼠

睇你需唔需要拎出街
附上性能差唔多既list

其實都平好多
不過呢部laptop個mon同window都值唔少錢
144hz同埋gsync你玩第一身game會好好多
另外laptop散熱差D
你睇完價錢自己決定

大概係點

THX

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2780

主機板

ASUS PRIME Z370-P
$1020 SALES

顯示卡

MSI Geforce® GTX 1080 TI GAMING 11GB GDDR5X
$7550

RAM

Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8) CL15
$1660

火牛

Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
$1020 SALES

HDD

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$530

SSD

Samsung 970 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD
$1670

機箱

NZXT S340 ATX Case - Black + Red
$570

散熱

NZXT Kraken X62 High-performance 280mm CPU Liquid Cooler
$1299
無線上網卡

服務:
產品: $18099
砌機: $80
總額: $18179

kingston a1000 480G 一千蚊左右抵唔抵買???

恭喜您獲得100% CPU usage

我同cpu一齊達到高潮
毒撚最高境界

係咪, window賣成千蚊真係痴撚線

上網買key二百幾

OEM key?

係

同埋睇下你需唔需要144hz gsync mon
另買呢個mon出面要4000up
google呢兩個term睇下就明有咩分別

144hz gsync,moon 要成4000
mon型號可以去巴哈硬件區睇
極詳盡

上個月頭入左pg278q 跟住成個月都食樹皮

我仲用緊幾年前1000貨仔

用過144真係返唔到轉頭

有睇starmoonall巴個post呀, 想試下曲面
gsync同144Hz都係其實都係就返laptop姐, 如果最後要laptop嘅話

價錢嘅話, 買啲好啲通常長命啲?

買好野
習慣開高效
出新驚又想開高效要換機

laptop 個 mon 都至少差 10 吋啦, 你響屋企打機既話, 我當真係一樣 spec, 你隻 mon 一樣要買
睇埋上面巴打比你既 list, 計番至少差 1 皮

唔係呀 講緊部laptop已經有144 hz gsync
如果買laptop都加隻靚mon
咁緊係砌枱機啦

身痕upgrade又方便啲

Amazon 免運費有咩條件

借問黎usb boot機

裝落ssd到 如果用無線mouse插落usb 2.0 port用唔用到

我記我3.0 port先要裝driver

同埋 我有舊hdd

新window裝左 係ssd既

舊hdd係咪直接係開機之後揀格式化 del晒佢就得

買咪先喇

耳機都有mic功能

售價平左20美金
運費收番我17美金

AMD專用 rgb ram 出來la

GTZR
好似係Hynix

b die 來

反正我等下月出糧買

你地係咪打R6

你買耳機有無免運費？

夜晚先

B die

我耳機香港買 係隻mouse同mouse pad係amazon買 我有同佢cs R過免運費 佢問我咩原因我答佢想省錢 但佢唔比

買R6係steam買定uplay買好啲 定上g2a果啲平key
fps game黎講淨係打pubg

2000fun 暫時最平

邊個send 左fd request

係咪118呢個就得

R6 我係steam winter sale 買
好似3百幾蚊 year2 pass edition

啱啱升咗1000m網絡 想問有冇邊張卡收到1000m wifi?
用緊win7

Gold edition 依家都係半價 好似係
有錢咪買gold

等多幾日steam summer sale再等下先 ubi多數都會平 冇就上2000fun買

Steam sale 唔會平過uplay 果邊
最平依家係2000fun

wa diu係喎 又身痕了

講真有錢咪攻頂
都係半價
你地班硬件台個個米皇

遲下出1180 個d

諗諗吓遲啲肥花咗佢都唔係蝕好多啫

Budget 6000
1170都未必買到

睇到時d game 出成點

買左 條key邊度拎 完全搵唔到

2000fun?

係呀

冇野喇 有條女岩岩打左黎同我confirm資料 話半個鐘後會send條code比我

果陣出張1070ti就係為左等1180ti 不過唔知等幾耐

冇係2000fun 買過
應該要再搵下
有冇過往購買果d

通常係當地囉

搞掂左了

卡2000fun

750w火牛買corsair好定thermaltale好

岩岩入手corsair rm850x

如果部電腦得閒就認唔到隻HDD 係咪底板壞 ?
已經換左兩隻都係咁

850？
咩卡

650x

收入過數比2k fun

今晚求巴打帶上

1066

橫掂都上左賊船買大D好似抵D
用十年wor 等陣買張1280ti 又要換牛就

1066用650都得啦
而家用緊1070ti諗住入定個牛換埋機箱遲啲轉1080/ti唔洗咁煩
750應該都夠

你又岩 我訂埋隻牛先

用緊陳年vx550

發現超頻時供電不足好似係

換得牛順便換隻大小小

方便日後升級

手頭有就算啦
你話依家要買RMX既就建議買大D姐
講緊
650 9xx
750 10xx喎

ching整返張魔法卡方便好多喎

等n記新卡就衝 入定牛有著數
反正換機箱順便買埋

rm750同850

750少d pcie頭

如果他朝一日想玩sli但唔夠插頭就企左係到

所以我直上850算

本身諗住hx750（pice頭比rmx多同埋係白金80+）

企悠二話代理冇貨

最後上rm850x

相差41蚊

乜黎

後悔無買750w

Btw 2600x+1170 650w夠哂啦

火牛用得耐輸出會慢慢減少好似係

可能用落5年變番得550w

rm850x同rm850i大唔大分別 如果比多少少買hx850i又會唔會好啲

rmx同rmi好似冇分別

我跟你算

我依家隻550w牛

理論上夠2600 oc + ram oc +1066

但我CPU 同 ram 一齊oc就唔夠電死機

仲有我隻vx550都唔知停產左幾耐了

有問題唔好搵我呀

中央田

8GD5 Inno3D GTX1070Ti X2 $3899 雙風扇 4條導熱管 有背板 三年保養

換到冇野好換又身痕入屎扇

有冇巴打教教 枝MIC 收唔到聲
WIN10

我都有個茶軸87key 想放

1700 + Ram OC + 1080ti + 6 HDD
650w 好像啱啱好
睇來之後大改果時隻牛又要升級
現在用FSP Hygro G

chromax點會係屎扇

你地咁講法我個rmx 650w

平rog成千 不過信仰無辦法

sor 屎係我心目中已經變左noctua代名詞
手快快

ram oc 不會食電
只有cpu同gpu oc食火牛供電

650w 80plus gold 夠頂幾年了

但我就咁OC CPU冇問題

或者OC RAM都冇問題

但2個一齊OC就唔夠電死機

可能你隻牛要換了
2600oc 頂多最盡要150w左右

set左支咪做預設未

2k fun無得俾卡？

2700x(4.2@1.45) + c7h

岩岩paypal比錢 收多左28蚊

aida64燒20min

岩岩換左

一換牛又要煩走線喇

點解想放.. 轉軸?

換左邊隻牛？

RM850X

今晚裝

今晚我又玩
等我叫

6千1170應該得

買支電溶咪

有
但收手續費

用緊rm750x

買y1或y3啦
Y2d人麻麻

貓頭鷹？

yes

SET哂 但條綠色bar 完全唔郁
枝mic 用係其他地方都ok 冇壞
前後mic 板都插哂 條女琴日先砌 唔係會塊板出事掛

有咩用?

咩咪黎
平野就算
亦可能支咪壞

switch 同ps4 同部mac 都用到

唔係好嘢嚟嘅咩

去setting睇下係咪拉到零音量或-唔知幾db搞到無聲

咁佢90%既product都係屎色ma

但屎色
But圖中果隻係黑色

有冇wrong hole呀

屎色信仰
我成部都係屎色

我夾冷排ja 睇唔到架
唔好同化我呀

買左year3 gold edition

已經set 到最大100 同+30dB
普通耳機果d都收唔音

前面板都吉過⋯
咁都wrong hole
我笑左

win10 1803加咗個setting可以控制軟件用咪嘅權限
check吓係咪鎖咗

wrong hole 係指塊板wrong 定我枝mic wrong
如果係枝mic 就應該冇

去sound driver睇下有無set過其他事或重裝

今晚加巴打一齊玩先

紅色果個喎 如果有第二支咪就插落去試下睇下係咪塊板問題
插咪都卡

1803 係咩

Window 10最新版本

我要返屋企先知條code係steam定uplay 到時先再比id你

2k fuck係uplay版黎

btw 換完屎扇
舊扇會過落女朋友部機
話說又要用呢個phentaks pwm fan hub
其實搞咁耐都唔識用
上次特登試過
如果個fan hub剩係插底板4pin就控到速
插埋火牛個sata拎電就會全部full speed
但又有巴打話過
個hub唔拎sata電既話
一個底板4pin拎咁多把fan電會燒
咁我應該點做

幾點開波?

有冇DISCORD

其實steam 都係uplay key
但一定要經steam 開uplay 再開

好靜 快買

我最早十點
凌巴有discord
係r6果邊個谷

AMD D電壓咁高?

我打緊機

不過你話睇片都FULL LOAD 可能真係中毒左

砍掉重練

換完隻牛應該差唔多時間

但我未玩過同玩唔耐有FPS GAME底

12點前就訓

會燒？ 最多唔轉炸
試過fam hub吉4pin連4個
得兩隻試轉

又要落街過數
咁pubg邊度買抵

最多咪死
輕鬆玩啦
玩pubg我kd由5跌到2悿啦
返工俾人屌
放工又俾人屠
我要打機

pubg最平係steam

一樣
2k fuck平10蚊
或淘寶買個大陸ac買驚

有樣好ON9既野 就係 就咁用手啪枝咪會有收到聲 達達聲
但出聲講野佢就完全收唔到

2k fuck平10蚊

咁就得喇

我11點幾都要訓

睇埋波3點訓

同fd打住pubg等你地

大聲叫收唔收到?
要睇吓係咪噪音閥之類嘅設定唔小心開到勁高

屌 入面果D全部3pin
叫自己做pwm fan hub

大聲叫都冇用
噪音閥係邊度睇

4pin input收咗pwm singal再改電壓控速?

應該係 但都幾好笑
我地呢D普通用家呀
最熱都係gpu架啦
cpu4 50度 gpu80度
然後底板signal唔係好熱 低轉速

好似year3黃金最抵？

屌 仲要同我果隻一樣價

Amazon 買耳機 有無保養？

唔見有關資訊

跟包裝入面嘅國際保, RMA去最近嘅分公司

冇野做又強逼症開始執線

插落去會問你 line in 定 mic in 有無揀錯
無就去 sound option 果邊研究下

成日好驚紮斷線

一中RGB毒就會好撚多線

set 錯 line in/ mic in
gain

realtek 有 setting
windows 又有 setting
逐度睇

正常, 加唔到 sensor 比你窩

基本上跟足悠二 8000 同 9000大機箱LIST
只係換左張顯示卡

CPU Intel Core Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte B360M DS3H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量:2
Display Card MSI GEFORCER GTX 1060 GAMING VR X 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
散熱 NOCTUA NH-U12S 120MM SSO2-BEARING CPU COOLER

因為電腦會長開24小時 可能一星期只關一次機
想問下會唔會過熱 或者 散熱點樣可以再做好d

平時打機多 玩黑沙高中畫質 掛機去打LOL
預算大約8500左右

麻煩哂大家

我將所有野都轉做mic in
點都會有一個中掛
拍佢會有聲 講野就收唔到 已經好叫左

巴打用Phanteks P400s?
好唔好用 散熱ok?

BTW
見上面講起fan hub
其實如果得2-4把case fan都係用返y splitter
係多過4把先要用fan hub經sata拎電?

同埋我試左用bluetooth 連airpods
一去window 個 audio setting 既錄音裝置 就會輕機

最好全4pin 上面有巴打post左
果隻既話隨時有app俾你逐隻控
同埋插sata電安心控

巴打你哋條list 係咩網執架

所有棄晒
無rgb一身輕

自己google下review再上黎問下

其實y1最抵
人比y2實用
但無y3咁勁

Year3個4件好勁
Lion Finka
個year3pass 要2舊水

正常新野係貴
這是常識吧

上面果個可以連10把fan 我應該用唔晒
我依家諗住用Y-splitter算
P400s case + X62
兩把屎色A14 PWM 加落個冷排度 做入風
兩把NZXT AER RGB 140 放頂做出風
再加一把RGB 120 做rear 出風
用ASUS rog strix Z370 F motherboard
有兩個cha_fan 4-pin 位
冷排果兩把屎色經SATA拎電
頂兩把 同埋後面果一把分別插MB果兩個CHA_FAN
暫時照咁睇買一個y splitter就夠

BTW
有冇用淘寶啲理線梳
好似幾好用

有冇巴打有玩模組線

cablemod嗰啲?

我都係X62

咁可以試下搵你 motherboard driver, down 佢個 HD audio driver 裝黎試下

睇落係幾好用, 但應該係比你理前面果 D
要搞背板後既應該唔啱用, 睇落會太厚

佢個RGB真係幾正

Airpod 好似冇windows driver 認唔到

係
背板好似用返魔術貼或者索帶好啲

巴打我同你D野差唔多一樣
兩把屎扇打冷排，三把AER出
屎扇下面加多左把120
有兩把fan插左落牙石display card
所以唔駛hub都夠

P400s前面夠放X62冷排加兩把140加多把120
同埋你display card果兩把風扇經display card拎電?

下個月出糧可能會上淘寶買

暫時未睇中

橫掂我都買rm850 不如一齊買

又得姐

【电脑模组线定制 用于海盗船海韵EVGA讯景模块电源线材定制 订做】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€hyzL0CWE1Mo€后到👉淘♂寳♀👈

睇緊呢間

連線都有rgb

兩款全新處理器其中一款是 4 核心、8 線程的 Ryzen 5 2500X，該處理器具有 3.6 GHz 的基本時脈及多線程功能，最高時脈為 3.99GHz，TDP 功耗預計與上代 Ryzen 5 1500X 差不多為 65W ，但相信會有更好的超頻空間。Ryzen 5 2500X 擁有 16M L3 Cache 緩存，其 Geekbench 單核及多核的結果為 4,782 分及 17,291 分，在性能方面非常接近 Intel Core i7-7700。

i7-7700

清貨

好邪惡呀
利申都係想買RM850 巴打如果可以一齊訂的話受唔受埋我

有乜所謂丫

咁多位..
準備要超RAM+CPU了
bless me

留名卡關

笑左先

又係度毒鳩人

笑定先

想要黑紅灰

有冇教學呀

拆板就得
strix display卡有兩個4pin
插case fan落去
gpu熱果陣自己加速

唔該晒巴打o既講解
見你個HUE+放咗係PSU上面
點解唔放係SSD果個位o既?

冇原因，見到威D

到時我都要學你咁先

唔好同我講咁多
good or not good

睇唔明

我都係靠維修佬超頻
2600x 4.2ghz 1.33v

2600
我aida64
一開即刻98~101度
係咪應該停

燒下機先啦

我又降一降先

燒10秒 即刻100度
3.9 ghzx1.375v..

xmp 2933 1.35v
一開機睇2666

100

RAM FAIL

即刻卡關

依家1.35v 開機45度
再試試。。

CPU COOLER有冇裝好

開波

x62 1.375v卡關

連登仔太強

我stock cooler

2700 stock cooler?

超既話
Stock cooler未必得

又可以買野喇

2600
1.35v開機 4x度 正唔正常先
岩岩打開蓋睇
stock cooler 點揪都揪唔起

stock cooler正常

但個stress test 唔夠1分鐘 100度
1.35v

買個cheap cheap 4 heatpipe

真係無錢可考慮 玄冰400 / cm 212 / stb120

未用過stock cooler答你唔到stock cooler超頻溫度係幾多

真係純粹散熱問題？
定係我cpu體質差/ set錯
turbo 都3.9啦

體質應該唔關事

換cooler啦

唔好咁

剛才發現一樣野
原來前置個case插錯pin 冇著
依家入windows 38度

都係一樣燒機最高過百度

stock cooler 真係咁廢？

油耳潛左水 唔知搞唔搞得掂

我普通240水冷 燒機都過80度

合理

換3200 b die

佢潛左水

Mugen巴2600X超4.2喎

大哥
個ryzen dram calculator 點用

uplay都有半價

岩岩買左 平過 2k fun？

求教學

都話左前幾日mk define c毒撚唔係我嫁啦

拎把較剪剪短少少就得

我又stress test 下先
U12s 未過90度
Hw monitor 望就77度
Aida64 就67度

Hw monitor 好似準d

睇ryzen master
你咩setting 同 硬件
參考下

2700 4ghz 1.35v
Ram xmp 2933

ram 用咩stress test?

咁我繼唔繼續3.9ghz 1.33v 好

應該炒左了

Stock cooler 唔好燒喇

Windows freeze 左

auto算 ?

買個cooler 咪得
同埋講真超嘅意義係咩先
我想試下推高幾多fps姐
但r6 crash rubbish

買隻x62

超ram算

用緊ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
試咩MODE好

真係你喎
邊有咁橋見完define c毒撚
轉個頭開post見到你話
岩岩買左define c

認錯啦
你早一年黎呢到
就知呢到好多define c教宗
好多人腦的

超3.9隨時慢過auto
zen+唔超到4.2唔駛超 boost太好
油耳 2018

咁你做乜認？

我隻係skarkoon tg5黎

2600x 1.33v 超4.2
唔想同你講野呀

跟safe mode
比多0.01v
開機都係2666
邊到得罪左佢

唔好上3200住 試左3000先

原來我用3200數
但oc 2933
都fail 屌佢老母
試下換返3200
可能得

加油呀DEFINE C毒撚

我即刻屌你老母呀

屌 我都卡 屎扇郁兩秒就停

有冇R6

fast mode

收左皮
定係要全部數值手動打曬佢

2933 safe mode 都唔得

用咩板呀

即刻 x370 gaming 5
依家reset
xmp>2933
dram 1.35v
再試試

Memory Clock 1330.5 MHz
屌

呢排D HYNIX都唔係好夾RYZEN

巴打睇路

唔對路就快D轉B DIE

BTW已經可以玩RAINBOW 6

求巴打帶上

諗住超就唔好用 stock

邊條B DIE推薦

adata xpg c17

一步到位 g skills trident z 3200c14

我用緊adata d41 3600 c17

超左2933 先算
冇理由唔撚得掛

gskill都有 但時序比較進取D

留名睇過百

點解隻rainbow 6明明仲有30gb要下載都可以入到game

我仲DL緊

Ching係咪認錯人

我先係2600x超4.2

仲有成30分鐘

我老母貪平整個200mb上網過我嘆

得個20mb下載速度

我要1.44先得全核4.15

唔同你講野
88

有冇ching教超 屌。。
2666666666

超ram?

呢條一直冇貨
一直想買了

xmp2933有冇問題先？

Razen 2600, xpg3000 Xmp 直接行 3000 即係應該 b die？

有

唔得

直接手動試上3000

16 16 16 16 32@1.38 上3000

屌一超ram玩pubg就係咁crash

直接轉30.00?

直接人手上3000mhz

記得用safe mode

我同凌巴玩緊

上3200都crash?

未試3200

pubg fourm一大堆ryzen crash post

如果唔得 28>32

z1 3000?

是z1 3000

z1 3000 唔係mfr 係afr

岩岩試afr都唔得

等下再唔得
用呢組時序
16 16 16 16 32@1.35

等下再唔得學我 19 19 19 19 39@1.4

想屈斷條RAM嫁啦

屌 無啦啦淨超CPU連window都入唔到

卡係bios畫面係咁reboot

我可以點算

cpu oc
4g @1.3/1.35

stock cooler
剛才3.9@1.33
開機40度
aida64 一禁制 30秒就上9x度 最高104度
真係要超 ?

卡了卡了

等等ram真係上不2933/3000？

2600原裝散熱是縮水貨來

用bios超u就卡係到呢

reset完bios入圍window同ryzen master超又冇事

f2入bios

巴打可唔可以幫手睇上面幾張圖?
定係我bios 有d未enable disable之類?
我已經跟住Ryzen DRAM Calculator
2933 safe mode
佢有d未夠1.35v 我都比夠1.35

做晒左了
我極度認為hynix新出既die有一大批體質既做3000mhz

唔 明

唔開xmp?

體質差做3000mhz

開埋XMP 16 16 16 16 32 @1.35
跟住3.9GHz @1.33v
唔撚得

今日好多人卡關

我都卡左一個星期

學我隻垃圾體質 xmp 19 19 19 19 39@1.4

換新cooler

換件可能係最好做法

玩喇屌

CRYORIG H7 SINGLE TOWER CPU COOLER
SCYTHE 千石船 SENGOKUBUNE CPU COOLER
NOCTUA NH-U12S 120MM SSO2-BEARING CPU COOLER

我唔理溫度
3.9GHz @1.33125v
19 19 19 19 39@1.4v
開機都係2666
真係關cpu cooler事 ?

今代原裝cooler太垃圾了

update左bios未

依家ram 都係2666
關事咩

可能是ram既問題多D

有冇得換
認真

邊度買？

你都未得就唔好一齊做啦..你明左 D 數字係乜野黎未?

我一開頭都係淨超ram
jacksjoke巴打叫我超埋cpu

同某位巴打買2手
好似jumbo
佢話超到嫁

你先超ram先 u可以默認用

我誤導左你 有D 不好意思

我淨係睇到你亂咁黎

有冇邊到set錯？
我都係上youtube睇 跟住黎set

冇set 錯

入到window？

AIDA64 CPUID睇
都係2666
算啦 我都係auto算
遲下買cpu cooler同ram

試下用cpuz睇

如果你 xmp 唔得, 跟人數值又唔得, 唯有自己試, 我覺得你第一步乜乜都唔好搞, 手動 2666 試左先, 入完 windows 再對係咪自己 set 既數值
至少要知會唔會 setting 問題
用 cpuz 睇, 唔係 aida

ram果度 可以真係認證左體質差既hynix die做3000mhz

終於搞掂哂

CPU 4.1GHZ@1.38V

RAM 3200@1.4V

終於可以順利開機+玩PUBG冇GAME CRASH

明白
但我用CPUZ睇
CL 20
tRCD 19
tRP 19
tRAS 43

同我set數值唔同
姐係咩一回事?

既係現時手動既時序不足以上3000

要繼續拉高?
咁會唔會仲廢過低時序2666
我都唔識點set了
都唔鳩知d時序咩意思

Ching你cpu係2600？

而家cpuz係咪標1333？

YUP

1330.2Mhz

即係要再加cl值
你準備錢買b die 了
已經有位巴打z1 3000加到cl19先穩

可唔可以講解下幾個數值點樣慢慢去試

TRIAL VERSION姐係點

本身唔係顯示個速度嫁咩

最壞情況上19 19 19 19 39@1.4

你要有key

再試試

即是要用付貴版本先會顯示出黎?

google key
直入就valid

搞掂左

唔該哂巴打

fps幾多

比起用2666ram speed

高左2x fps

搞到我又想上3200

上啦上啦

仲係2666

恭喜晒 你中頭奬了 抽到比果位巴打仲要再差既ram

再拉高時序係咪冇乜意思

但理論上應該連windows都入唔到

再上冇意思了

有冇可能可以換第二條？

安心二手放呢對ram上b die

珍寶adata xpg c17 $1810

法國一樣野
推得多會出事

正常超唔到應該會係連win10都入唔到先岩

Amd 叫人唔洗諗 xpg z1 喇
點知 3000都上唔到

Ram 超唔到會自動落2666

咁點解我會開到
到底set錯左d乜

xpg z1 3200反而冇事

我唔會喎 btw 我隻ram油耳第二戰失敗 星期三最終一戰

係, 入到windows 係2666

如果可以直買bdie 會考慮下
不過轉嘅過會直接上 2*16Gb 3200mhz

難道要推gskill ram

ADATA XPG Z1 AX4U360038G17-DRZ1 DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
呢條?
3600?

其實xpg z1 3000 紅色唔係amd support list 入面

係金色先好似係
要睇返個型號